如果今晚將軍澳冇比人大圍捕，就真係識得Be Water喇

引戰狗同五毛可以死返出去

歡迎理性討論